【反斗奇兵4】「巴斯光年」爆結局勁催淚：最後一幕差啲配唔到！

《反斗奇兵》（Toy Story）將在明年推出其系列電影第四集，而「巴斯光年」Tim Allen透露，備受期待的《反斗奇兵4》（Toy Story 4）將會非常催淚。他還把這集的結局被喻為今年上映，並由迪士尼與Marvel Studio共同發行的《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）。據了解，電影結局賺人熱淚，令他一度沒有辦法完成配音。

由彼思動畫及迪士尼攜手創立的《反斗奇兵》系列電影，該系列首集電影在1995年上映，自那年開始，《反斗奇兵》與一眾影迷展開了一場場達20年的旅程。而首集導演John Lasseter亦將在今年年底離開迪士尼，真的是歲月催人老。《反斗奇兵》系列電影不僅標示著彼思及迪士尼的里程碑，也是彼思首部電腦動畫長片及其首部發行的長片。這部電影的起起落落，對於一眾影迷，甚至演員本身，都感觸良多，相信8年前《反斗奇兵3》（Toy Story 3）的結局，至今仍讓影迷難以忘懷。當時胡迪、巴斯光年等玩具看著已經成為青年，並即將展開人生另一階段的「安仔」離開，鏡頭一轉，回顧前作「安仔」與玩具玩樂的片段，當時這段短片在網上瘋傳，不少人慨嘆童年消逝太快。

當時《反斗奇兵3》催淚感人的一幕
《反斗奇兵4》本原定在上年6月中上映，惟有指彼思不滿意劇本，結果彼思砍掉4分之3的劇本重寫，於是迫令電影最終兩度改期，如今電影將暫定在明年6月下旬上映。最近「巴斯光年」Tim Allen接受外國傳媒訪問時透露，其電影配音工作已經完成，還形容《反斗奇兵4》的結局，至少在情感方面，與《復仇者聯盟3》一樣，「我必須好好控制情緒，這是太偉大的故事，所以我不想放棄」。他續指出，初接觸《反斗奇兵4》的故事時確實被嚇了一跳，「這部電影，我曾沒辦法完成最後一幕的配音」，他還強調電影尾段那幾個場景，確實令人難受。據了解，「安仔」將不會在今集現身，而今集故事將描述胡迪與牧羊女寶貝（Bo Peep）的愛情故事。

第1集果首中文歌好好聽

仲以為係鄧梓峰講

You've got a friend in me~

沒有望怎報酬，是我做你好友。

You've got a friend in me~~~

黃偉年

對pixar d續集有信心
改過咁多次劇本先收貨 應該都唔會差得去邊

始終張錦程配警長正啲

第3集最尾真係忍唔住係戲院流馬尿

其實係3完左成個系列就已經好夠
如果4仲要再慘D
我真係諗唔到會幾

續集又續集
第三集已經麻麻地
都係果d橋段

冇安仔算咩toy story

其實第3集已經叫完得好

第4集會變爛片

第 3 集係高峰
安仔最尾介紹每隻玩具果到
睇到我男人老狗都流左馬尿

有預感會入戲院睇幾次

so long partner

上次第三集都喊到收唔到聲 完全估唔到會咁sad

望住安仔走⋯⋯

第三集結局咪夠囉

Andy,I don’t feel so good

係少有改左做廣東話都好聽既歌

人愈大睇TS3愈有feel
個時上畫都特登入戲院睇
睇到結尾都忍唔住流左幾下馬尿
而家對住啲舊玩具都盡量珍惜

迪士尼卡通片啲廣東話主題曲都好聽

第3集係戲院睇到我

To Infinity... and Beyond

原來第3集已經係8年前

toy story 3已經係完得好完美

真係童年回憶 仲記得係去租碟鋪租LD勁大隻嗰啲碟返屋企睇

好記得係戲院睇第三集結局
忍得好辛苦

一年時代
咁就差唔多廿年啦

果一幕真係好想喊,安仔長大了
人每個階段,都有種事物要放底

係咪姐係有玩具會死

入咗嚟呢個post之後 搞到我而家即刻好sad
歲月如歌...

中學嗰陣睇 一到依幕就忍唔住

春捲配音都ok

月與星光不斷流
半空中揮手

加埋hot toys玩具就好睇

第三集結尾真係好催淚

到依家都唔敢重睇第三集
當年喺戲院睇喊到仆街

化灰唔等於死

牧羊女寶貝終於出返黎喇

係我中文差？
點解我睇唔明

我覺得第三集已經夠晒俾個大結局佢，唔係要搞到拍到爛晒佢地死晒先肯收手
第三集最尾啲眼淚已經浪住浪住，我唔想好似星戰7，8咁on9

認同
我都唔明點解仲要出

可能牧羊女俾人玩殘甩手甩腳唔記得胡迪
過咗勁耐 記得翻🤯

安仔安仔 你淨係識講安仔架啫

咩啫係似 復仇者聯盟3結局囉

可能為救牧羊女
拎咗去回收
變咗一堆壓縮爛膠

岩哂班環保撚邏輯

迪士尼又要虐待小朋友天真無邪嘅心智

同inside out 一樣，根本係比大人睇

結局=woody同andy講野

第三集完得好靚 睇到流晒眼淚
都幾期待第四集

出年正 ts

當年既小子依家都變左漢子
第三集最尾逐隻介紹個part 真係忍唔住喊
諗起自己同安仔一樣 好耐無玩過玩具

岩岩禁返TS3 最尾果段黎睇
原本都諗住可能會睇到眼溼溼
dllm 依加喊到收唔到聲

當年同ex入戲院睇咗好多次第3集
佢好鍾意嗰隻士多啤梨熊

咁就8年

據了解，「安仔」將不會在今集現身，而今集故事將描述胡迪與牧羊女寶貝（Bo Peep）的愛情故事。

啲文法狗屁不通

第3集真係睇到喊左

垃圾妓者

第三集喊位多到傻
淨係第一幕班玩具收埋安仔部電話已經整喊咗我

睇toy story 真係令人諗番好多嘢

揸住D機械人 細個不斷幻想一個又一個故仔 ⋯
讀書一眼都再無望過自己D玩具
受過成長洗禮 一件又一件玩具離開自己 甚至已經覺得完成歷史任務棄置

如果今集再講埋smart phone 對玩具衝擊 ⋯ 怕真係頂唔住 ⋯

去到熔岩手拖手一齊咪埋眼
要接受所有玩具最後嘅命運
忍唔到狂喊

點解又要出4？有啲畫蛇添足

...

第3集一開始睇錄影帶果幕
我同女朋友已經喊左出黎

個畫面加埋中文版首歌真係極度催淚

仲有up, 睇返主角同佢老婆既回憶又係喊到我仆街
最後一幕，Carl自己好唔開心咁行返入屋.....
從來未試過係戲院要拎紙巾出黎

好多時動畫個虛構嘅故事都唔係重點
反而背後嘅意思先係推動嘅主要原因
特別Pixar，每個動畫故事其實都有意思，故事個flow都唔係好重

第4集Toy Story將成套Avengers 4用玩具拍一次
官方終極劇透
肯定會成為傳奇

故事一開頭講到安仔畀公司調去香港工作
新屋企仲細過以前間房
所以要將一半玩具送去堆填區........

大撚獲啦淨係睇coco都喊

第三集完真係好好
第四集整啲膠野出黎整柒個系列
我會喺戲院屌柒迪士尼同彼思老母唔係講笑

第三集最尾我都已經忍唔到喊咗

男人既浪漫
真係唔係女人睇咩愛情故事 死人癌症可比

仲未見到有得上既

自膠，原來下年。。。

第三集已經睇到喊曬口 呢集會係點

toy story 3係彼思最好睇個套
沒有之一

我覺得依家反斗奇兵其實已經係俾當年細個睇第一集開始到依家大左既人睇

Wall E

第三集睇一次冇咩感覺過幾年再睇去到最尾真係

第三集未出之前你諗到佢d 橋段？
我跟你姓啦屌你老母
on 撚9

應該會喊撚死

咁多卡通呢套真係神作

淨係睇呢個po已經兩行熱淚

睇字就諗到十郎熱淚盈眶個樣

睇卡通片都咁認真

續隻公仔拎出黎介紹比細路女個度真係失守
喊到傻左

希望第4集唔好做爛佢

最感人係個女仔伸手想拎胡迪 安迪本能反應咁縮開唔俾佢拎

呢下真係痴撚線

佢講到咁唔敢睇

我屌你呢下喊咗出嚟

呢套又係喊咗

仲有佢地手拖手一齊推落焚化爐個幕

安仔個果下SHOCK，最正！

提提大家 netfix 有第三集重溫 不過係英文版

中文有親切感啲

netfix好似有中文
彼思動畫應該全部都有

中文字幕 英語配音

終於要搵返寶貝？

無錯，重想播比女睇，無廣東話始終差少少。

一直以為上集就係最後

我睇好似有粵配

已經完得好好

你一定無聽過forzen既廣東話版

forzen唔係咁過度宣傳其實都ok
電台電視utube日日咁loop見到都覺得煩

Thank you guys 屌你咩

原來TS3已經係8年前

當時邊撚度估到toy story 3真係target當年有睇toy story 1同2既人